入嚟擺低令你失眠嘅原因

諗起個ex 失眠咗成個月

唔好咁啦 人地同緊新歡日夜啪啪啪